# Требования к приложению

Приложения служит для оптимизации процесса разработки программного обеспечения, а именно планирования и разделения возникающих задач между командами и отдельными сотрудниками компании.

## Функциональные требования к приложению

REST API и минимальный UI, позволяющий производить действия, описанные ниже

### Команды

Разработка продукта ведется с разделением сотрудников на команды, занимающиеся определенными компонентами конечного продукта.
Функциональность приложения должна включать в себя следующие возможности:

* Добавление команды
* Удаление команды
* Предоставление сотруднику прав на просмотр, создание и редактирование задач команды
* Ограничение прав сотрудника на просмотр, создание и редактирование задач команды
* Один сотрудник может иметь права на просмотр, создание и редактирование задач в нескольких командах
  
### Задачи

Возникающие в процессе разработки ПО задачи должны быть распределены между командами и декомпозированы на подзадачи.
Приложение должно обеспечить возможность выполнить следующие действия:

* Создание задачи
* Удаление задачи
* Добавление дерева подзадач
* Добавление/удаление задачи/подазадачи в команду/команды
* Изменение исполнителя задачи/подзадачи
* Редактирование задачи(статус выполнения, дедлайны, приоритет итд)
* Редактирование дерева задач(изменение родительской задачи)
* Возможность просмотра задач команды
* Возможность просмотра пользователем задач, исполнителем которых он является
